其實係時候傾個final decline 比港共

再係咁磨心都唔係辦法，外國支援都差唔多出䀆！
有無人同我同一諗法，而家我哋係需要一個死線！

希望有人明我嘅意思

小朋友，你字都串錯

由end game開始講，個個禮拜都話係死線
講足一年

支共 : 過左DEADLINE又點?=.= NMSL

NMSL 係共語喎，唔好亂用

Deadline

就係一直無死線，港共可以拖到 2046

建議三大罷要set deadline 比港共

民主黨: 堅決爭取2007/2008 雙普選
人大常委會: 否決
民主黨: 遺憾

Deadline 係要連帶後面嘅行動呀
泛民舊式抗爭係缺呢樣嘢

支共 : 老子用共語又如何 盲傻B NMSL

五毛bam

傾乜撚呀？邊個可以做代表呀？
過左dead line又點呀？邊個保證有後續行動？
未過就有人升級行動係咪又係鬼呀？
咁多年都未撚醒嘅？
14年學聯傾左啲乜撚野返黎呀？

外國支援冇野可以做？香港關係法取消未？港紙變廢紙未？
成日懶醒以為自己可以走精面
拍硬檔慳啲好冇？

咁你比下意見呀？

後面咩行動呀？
係咪要預告犯罪呀？
快啲登報開自己名𠄘諾過左deadline就點點點啦，唔係邊有人信你？

都岩呀，今次學樓主話齋set左deadline嘅話，我地又會仲啲咩？除左醫護之外罷工都做唔到嘅時候，我唔知可以做到啲咩

例如可以係
三大罷 無效果，就會直接聯同其他工會組織臨時政府 etc

二次大戰嗰陣英國過咗條死線就向德國宣戰
我想知香港人過咗條死線可以點
港共怕你香港人有牙咩
過撚咗成年都唔知而家發生緊咩事

你腦入面淨係得激進少少嘅行動？

good idea

乜你以為冇試過？

邊有試過？以前係幾個領頭者做，而家有工會更加有威力去做

死線同處女膜一樣
可以循環再用

無死線 就連處女膜都無
比人任插

點解成日都諗end game 死線呢d

不嬲民主都係要長期抗爭，寸步必爭

你睇下有邊度唔係搞幾十年先成功
除非你做到好多茉莉花咁

香港人,垃圾!

香港時間無多

香港人冇革命嘅經驗又點會知道正常一場革命係以年計
啱啱過咗第一年咋

有咩國家抗爭嘅時候係時間充裕？
講仆街 唔好講咁遠 淨係亞洲台灣韓國嗰陣都仆街過香港而家啦

咁你又計下
遲啲國安法強加諸香港（半年內）
公安無䀆落嚟打壓
仲邊有反抗空間？
Btw 可唔可以講下佢哋嗰陣有幾難推民主之路？

原來先係第一年
之前果啲係鬼？

準確啲講其實6年半

之前嗰啲除咗魚蛋 其他可以叫做革命？

靠呢啲同港共鬥，真係

你當雨革死嘅？

點樣呀 Sir
個acc 買咗幾錢

deadline 都要真係升級先得
做左成年無牙老虎揾鬼怕你?
無美國出手擋一早收左皮

你覺得台灣白色恐怖同韓國民主化嗰陣會好得過香港？
起碼而家全世界都幫緊 至少口頭幫緊香港
韓國當年都冇美國咁出面直接支持

我唔清楚啦 我估都係 內部壓迫啫？
但香港而家係 內外受敵喎 仲要中門大開嗰種

魚蛋係一年前？

我講得出除咗魚蛋 你就知我冇計啦
革命同運動搞清楚未呀
讀下書先啦 咁樣叫革命 中東啲小學生都指住你嚟笑啦
仲有過咗之後香港人紙醉金迷咗幾耐呀
好意思講六年半
好心香港人戇鳩小陣當幫忙啦
你唔拖累美國已經好好㗎喇

你唔明我講咩？

一唔啱聽就呀sir. 屌你老母食屎啦你呢啲垃圾。
串個字都錯。廢撚到咁你唔好光復香港喇。光你老母個西啦。成事不足敗事有餘。

有時真係一諗起煲底見就係見你呢類濕鳩，我真係寧願唔見算撚數 快快手等移民英國仲實際。

光州十日死咗五百人呀
死亡：165人[1]
因傷死亡：376人
失蹤：76人[2]
受傷：3,139人
唔好睇到自己咁高啦香港人

你呢啲垃圾點L樣叫同路人
只係識爆曬粗鬧人

人哋拋idea 就只係識插
肯L定係呀sir 啦

其實我想問下
你冧巴咁細 註冊咗咁耐 年紀都應該唔細㗎喇
點解仲咁戇鳩

要傾就要有大台，有大台就有得俾人收買恐嚇
Deadline唯一作用就係Deadline前屌柒所有做野嘅人係鬼
過左deadline一係個大台自己帶頭衝然後坐監/走佬

一係同政府deal好左之後叫散水

樓主係想做下一個梁天琦定係想賺一筆移民？

歷史係用嚟參考而唔係比較，其實點都套唔到落香港度啦
加上示威做嘅嘢咁唔同